我朋友言峰綺禮(神父)父父 懷疑DDOS連登比人bam左

是不是上得太多百度

大家有定心理準備 我地將會永遠失去神父

哭𠹌左

神父原來同牙木咁好交情

死連狗搞夠我地動物台未

？

頂住啊手足!

屌你老母連狗

嘩

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

似係啦